Давайте жить, любить и удивляться,
Давайте верить, помнить и жалеть,
От счастья плакать, от души смеяться -
Давайте жить, чтоб сердцем не стареть.

Давайте будем просто восхищаться
Полями, небом, серебром росы
И если трудно, всё же не сдаваться - 
Идти вперёд, не опуская головы.

Давайте будем искренни в общеньи,
Честны в словах, поступках и делах, 
Давайте верить, свято, без сомнений,
Жить наяву, открыто, а не в снах!

Давайте будем честно признаваться
В своих ошибках, зависти и лжи, 
Давайте жить, любить и восхищаться -
Расправив крылья у своей души!